搵錢要搵幾多先可以交咁多稅？

銀碼又無你點知多？

幫人報稅？

一打Hermes

點解可以搵咁多？

9up 你當真？

真係信架 屌

香港多有錢人 但更多既係扮有錢既人周圍呃人

見到個吾字就知佢萬五都唔值

可能成家一齊報 又有可能有其他收入...

樓豬潛左水

一堆差响地租單就話姐

一堆稅單做乜？